俄佬唔係話會打鳩英格蘭球迷架咩

今晚會唔會開拖